【樂視玩完？】傳賈躍亭及樂視系 12億人幣資產被法院凍結

陷於財困的樂視處境越來越差，《騰訊財經》報道，樂視創辦人賈躍亭及樂視系3家公司的12.37億元（人民幣，下同）資產于上周被上海法院凍結。樂視控股方面表示，正在核實賈躍亭夫婦資產被凍結一事。之前在6月28日樂視網召開2016年度股東大會，賈躍亭在會上表示，非上市體系的資金問題遠比想像中嚴重。

《騰訊財經》披露，上海市高級人民法院於2017年6月26日發出的一份檔顯示，招商銀行上海川北支行於2017年6月26日，向上海市高級人民法院申請財產保全，該申請被法院接納。法院的具體裁定內容為：凍結樂風移動香港有限公司、樂視移動智慧資訊技術（北京）有限公司、樂視控股（北京）有限公司和賈躍亭、甘薇名下銀行存款共計人民幣12.37億元，或查封、扣押其他等值財產。
樂視與招商銀行上海分行曾在2015年11月份簽署戰略合作協議，將向樂視控股及旗下公司提供100億元戰略性全球綜合授信額度。

NowTV
英超,西甲,德甲 網球 羽毛球 桌球
*7月7前*安裝送英超香港站門票
$189/月 up
PCCW
公屋上裝優惠，私樓上網優惠
$98/月 up
CSL
最新月費計劃 其中有免12個月月費
歡迎新客/續約
Whatsapp：6150 0291
Telegram：elvishkg